大家有冇咁嘅另一半

可能我真係廢 放唔開諗唔開
我男朋友 大我一年 一齊咗兩年左右
但無論係我任何野 佢都唔關心咁

例子1 我去邊同邊個都會講 佢反而唔會
有次佢出咗去同人食野飲酒
我同事經過見到佢 問我喺咪附近
我先知原來佢出咗去 但就一句都冇交代
仲反問我：我點解要同你交代？
Ok Fine 但係我呢
我連落7仔買野都同佢講聲
為嘅就係佢嘅安心 至少俾佢知我去邊做緊乜
呢啲唔係人所謂嘅安心感嘅？點解要當我冇到咁
ps啱啱記返起佢連轉工都冇同我講
但係我連想辭職準備交信都同佢講

例子2 零驚喜零心思零陪伴
每次放假佢踢都唔郁 一瞓就瞓到晏晝4 5點
就算放大假 佢就唔出去 就匿喺屋企 飯都要我煮埋
嗰陣我話想睇戲 朋友有免費飛佢都唔肯同我出去
去到佢屋企 打機打到最後一刻先理我
生日週年零禮物零準備 就咁一句生日快樂
相反佢生日我學整蛋糕手寫a1生日卡加禮物
久而久之我好似做左隻狗咁
只要佢肯同我落樓食碗麵
我都覺得係恩賜。。。

例子3 脾氣超大超臭超惡頂
無論咩事都好 有佢講冇我講
我連脾氣都未發 佢就反爆鳩我
一唔夠人講就威脅我分手dum我啲嘢出門
我又衰犯賤俾佢威脅到
開頭以為佢似老母 後尾發覺老母都唔夠佢玩
到而家 只要佢有一日唔亂發脾氣
我已經會摸下佢額頭有冇發燒

我知你睇唔到所以我打完就算鳩數
自問做足女朋友嘅本份 你唔珍惜我
我會自動波抽離返少少 多謝合作
你地又有冇咁嘅另一半啊

我諗無乜人會似你咁戇鳩唔分手

分手啦傻女 you deserve better

痴線...點頂 快D走人 呢D仆街

有賤男人首先要有蠢女人
樓主咁都唔走真係......

除左分手我都唔知講咩好

係啊你講得啱
我真係蠢到豬咁
唔知係咪上世欠咗佢

無論讀緊U定做野
前前後後都有人追
朋友睇唔過眼叫我分手
但就始終分唔開。。。

唔好俾藉口自己
希望你會俾依個post啲comments屌醒

黐線，不如你講下點解唔分手

係唔係我出post，頭兩個都係我個男朋友特點，我個個係無脾氣，完全唔主動，唔在乎唔管

可能你都試過
每次你想講分手前
條仆街就好似預知到咁
又俾返少少甜頭你等你爽返半日
之後又一路循環俾返舊屎你。。。
唔知點解釋 就係硬分唔開

終於有同伴

分手

我今日同佢講好大壓力，佢就無找我啦 直到我再重新講新話題

你唔捨得d咩?
有時其實你只係習慣左佢 諗下自己究竟仲愛佢d咩啦
一段關係如果你既唔開心>開心 就要果斷放手啦

其實你只係唔捨得身邊叫做有個人。。
放手啦 你值得擁有一個錫你嘅另一半

啱啱打咗俾佢問佢幾時返屋企
天氣凍有冇著多件衫 唔好飲咁多
佢一句得啦 就cut左我線
好想出去屌佢獲勁嘅 執野走人
不過講就叻 做就下世898

你真係覺得佢係當你係女朋友？

關你撚事咩又唔知自己煩，少少野都要交代，我有自己生活圈子同朋友，你無朋友既咩，下下同你交代，同你拍拖咋唔係要保母阿

無他 佢唔夠愛你

習慣一個人嘅生活
當初就簡做獨行俠唔好拍拖啦
累人累物何必啊

咁唔講，你們兩個係一齊嫁？日常又唔分享咁有咩事你們會有聯繫

其他野我都認同你,呢點唔認同.
好明顯係你地兩個習慣唔同.而且
"我連落7仔買野都同佢講聲,為嘅就係佢嘅安心"係佢要求你,定係你做黎想佢做對等既野

樓主人定狗？

啱啱識果陣都係咁？

一街好男人又嫌人 抵你食個賤男氣㗎喎
唔分就收皮慢慢受氣

佢要求我 咁當然我都想佢咁做
習慣唔同？
我冇聽過人拍拖會拍到好似佢咁

未咁快現形住
半年左右就出哂嚟

應該係狗

我收番上面講既野,恭喜你識到個手腕高既男人

樓豬m底？
戴返條狗帶先啦

講到咁都係嘅話咁就係啦

分手，你接受到自己做到狗咁，佢都唔需要當你人咁看待

佢根本唔愛你

其實係你一直忍 一直縱容
佢潛意識覺得你冇左佢唔得 就會愈黎愈唔當你係一個人看待
我同樓主你完全一模一樣 又係有cut我線爆哂粗咁屌我
由2月開始到而家
終於上星期我忍唔住爆左 佢同我講分手
個下個世界好似輕鬆哂 而家超free
就算喊都只係流左幾滴眼淚
因為以前為佢流既已經流完
結果佢琴日開始搵返我 我都係超冷淡 一係唔覆 一係單字
先發現我已經唔需要佢都過得好好了
不過如果佢肯認真改過 我都會比最後一次機會佢
最重要唔好比佢以為自己大哂 個世界圍住佢轉
感情係公平 冇話邊個比邊個優越
希望樓主你都可以對自己狠心小小
唔好再忍了

推

咁既衰人女女就對佢死心塌地，我就晒女朋友差在未扮狗就要收幾頂綠帽公平？

所有嘢我都明 但係做唔出
我知佢一定唔會搵返我
我有嘗試爆過佢 冷靜同佢講都試過
但始終冇用
所以我選擇忍 覺得可能忍忍下就冇事
到而家直程免疫咗
係偶爾粒菌太少少 可能我又ICU見

你好愛佢 但佢唔夠愛你
愛到無咗尊嚴 希望你快啲離開
每個人都值得被珍惜被愛

真係唔公平架
咪當上世做錯嘢欠咗佢

好靚仔？

你確定你地真係拍緊拖？

如果佢唔搵你咁都唔見得佢係有幾愛你呀
一定要忍住唔再去搵佢 去到佢知驚為止
如果佢真係唔搵你 證明佢都唔想同返你一齊啦
何必要搞到自己咁卑微呢

多謝妳啊絲打睇完你打啲嘢喊咗出嚟

你要犯賤無人阻到你
女人青春有限 你咪繼續晒時間係個無結果嘅人身上囉

有啲人係鐘意折磨

我個ex 同你男朋友一撚樣
糾纏咗3年，覺得遲下就會好
但根本唔會有依回事，佢只係利用緊你對佢既愛，睇死你唔會走

依架分咗手近一年都仲有心理陰影唔敢投入愛人

利伸，藍絲

佢未搵到第2個姐 搵到實飛左你

自己唔尊重自己 唔好幻想人地會俾尊嚴你

做返自己啦

係 佢成日覺得我冇咗佢唔得

連登真係啟蒙老師
希望我唔係淨係講就叻做到碌撚

我以為你男朋友係我ex
根據哩個情序 你好快會頂唔順分手 記得千祈唔好心軟

同你一樣，我果個特別易燥底 成日受佢氣
有時問下佢之後幾日有咩做 問多兩句佢都會燥底
對住我永遠唔耐煩，永遠無好面色
大時大節乜都無準備，我唔約佢佢就留係屋企打機
理性話我知要走，但感性上分唔到
做佢隻狗做到無哂尊嚴

好著緊女朋友 著緊到令我既關心變成佢口中既壓力令到佢離開左我

愛一個人又如何 暖男又如何 到頭來我做既野都只不過煩擾
佢係我既世界 而我只不過係佢既煩惱
佢已經唔再需要我 而我只不過係垃圾

曾經佢同我講過幾次 叫我有心事唔好收收埋埋 要同佢講大家互補不足
我有聽我有做 結果呢?第一次令到佢BLOCK左我 因為我話我愛佢

第二次令到佢BLOCK我第二次 因為分手後我仍然愛佢

點解我就係唔識吸取教訓呢...哈

不自愛, 怎被愛??

我男朋友都0驚喜0準備 冇交帶 永遠都係我錯唔係佢錯 呢排都諗緊分唔分手

有個完全同文中相反嘅另一半
脾氣好到不得了 從來唔發我脾氣
有心思有驚喜 隨時向我報到 比佢寵上天

既然你數得出佢做嘅野唔係你想要嘅野 你仲要黎做咩？你亦都明知佢無意維繫有捨先有得呀

男人不壞 女人不愛

你確定你真係佢嘅女朋友？定佢嘅奴隸

完全明白
有feel就係咁 冇晒理智
個個都話應該走 自己仲覺得唔捨得放棄

去到例子3咁都唔分手

堅持啦
好多你咁嘅女仔最鍾意仆落賤男度
目標係用身體同行動黎改變佢地
佢冇改變證明你唔夠努力呀

信我，繼續堅持落去，try again
聽日佢鬧少你兩次記住上黎開post
等我地鄧你開心吓

同我男朋友一模一樣
試過冬天半夜鬧交 佢趕左我落地下訓
講緊十度以下 被都無張
因為太攰 訓着左 佢就揾野掟醒我 逼我氹佢

利申：日日都做緊狗

今日我同佢正式分手了
因為佢真係唔覺得自己有問題
我都好攰啦
我以為佢搵我係打算道歉 比我知道佢係有心改
但原來完全相反 佢係逼我道歉做返佢隻狗
其實忍係真係唔會有用 佢只會變本加厲
唔好奢望佢會為自己改變 只要自己唔好比佢改變到自己都以為自己好垃圾冇其他人會愛自己就好了

佢根本冇意思將你納入佢既生活之中，唔好講愛唔愛，如果有些許重視你既意識，都會有基本既交帶啦。

ex係咁 手已分

分手 快

負皮唔係俾你另一半 係俾樓豬嘅

真係講中我心聲突然好心up

認清事實
1. 你點忍, 佢都唔會變好, 只會變本加厲
2. 遲早佢會出手打你, 你而家唔走, 到時你都唔會走
3. 分分鐘佢出面有叫雞, 你咁都忍?
4. 佢唔愛你, 唔尊重你, 唔在意你
5. 衰啲講, 佢當你係免費雞咋
6. 除咗上床, 其他時間佢都嫌你煩
7. 你幫佢煮埋嘢食, 做哂家務, 但其實佢當你係免費可屌傭工, 衰過雞
總結: 佢結咗婚只會更差, 以上問題零改善. 你問心, 你希望自己成世人就咁過? 佢分分鐘連同你影結婚相都唔肯, 佢完全唔為你付出, 只對你苛求, 樣樣嘢都會斤斤計較.
趁後生, 走啦, 勉強冇幸褔

有...我EX 都係咁~~明明大家都係香港...但我地幾星期先見一次..唔講唔知..仲以為係Long D...明明約好左見...佢可以當無左件事咁...永遠講就叻...做就做唔到~~到最後冷暴力地被分手!!! 樓主...你依家真係開心???真係似拍拖?? 如果佢真係愛你...佢唔會咁對你...佢會放心機同時間係你身上~~

其實唔開心係真 但愛佢仲真
我諗你都會明。。。